(學術討論) 點解起身要先刷牙， 點解唔食完早餐先刷？？

食完先刷， 唔會乾淨d咩

利申起身即刷

起身就刷
食完野先刷

why not both?

咁你咪食埋啲菌落肚

認真討論呀
咁你平時吞埋精嗎 好有益

比你吞好啲 要嗎？

唔刷牙唔想食野
有種好厭惡嘅感覺

感覺食啲野會好臭

早午晚三餐餵食plx

Gay

On9佢邊忽似唔認真

你就gay明明你invite me

你唔吞口水既

睇情況 唔鐘意刷完成陣牙膏味之後食嘢 而家一係一起身刷完等一陣先食 一係就食完先刷

食完野唔可以立即刷牙，會損害琺瑯質，除非你好得閒

食完野洗碗 定 洗完碗食野

正解
有個牙醫朋友話食完嘢半個鐘內都唔好刷牙

洗完野 食碗

建議試下每日飲支可樂再即刻刷牙
會刷得特別乾淨

又係哩個問題，之前已經有人問過...

琺瑯質都可以清埋

啲可樂接觸你啲牙都無1秒鐘
飲硫酸都做唔到呢個效果

其實個原理係咩

夜晚訓教時 細菌會滋生得特別多 所以起身刷牙 清潔左先
如果食左野食先 咁咪食埋d細菌 細個係咁聽人講

想知可以Google睇下The Stephan Curve
可以簡單理解為 口入邊嘅細菌會轉化食物嘅糖份為酸
琺瑯質因為pH嘅改變而會軟化 食完野頭十分鐘刷牙會較易流失琺瑯質
通常要30-60分鐘回復原本嘅pH值

呢位ching就認真討論

幾千萬個post , 實有d睇唔到既

多數食埋宵夜先刷

日頭全日唔刷

未刷牙水都唔係好想飲

一刷完牙就食野特別難食
試過刷牙前煮個一丁
刷完牙就食

一食個味完全係超難食

屌，唸住負皮俾樓主點知原來樓主仆街到咁俾撚錯負皮

up乜 , get唔到

我記得啲日本人係食完先刷

你夜晚訓教成口臭菌，食完先刷 咪即係食埋啲菌？

因為刷牙要食埋牙膏
以防空肚食早餐，傷胃

但起身飲水都飲埋落肚

終於有人知道個post開係創意台

一睇見咁on9唸住俾負皮
點知睇漏左係食完野先刷就負皮
姐係樓主唔撚俾人用負皮表達屌你on99
迫俾人正皮

起身第一件事唔係刷牙先咩。。。點會飲水
定係我認真咗

文字屌咪得

你唔會好口乾咩

可能由細到大習慣咗 落床 揸水刷牙洗面 之後先搞其他嘢

刷牙>晨操>食早餐

刷完牙先飲水 好勁牙膏味

如果唔係早午晚三餐食野前都刷牙
咁其實午晚兩餐食既時候都係食緊菌落肚
好似損害琺瑯質既講法合理啲

突破盲腸

巴打

想點

比好姐姐同右使鬧
有啲唔開心

你自己博屌喎

認真

咁可以點做

冇人正皮我

你個名好難令人信服

正常d先

Trying

你做乜

臭你死人頭

唔睇清楚
我先刷牙呀

煩膠 好過你24小時唔刷 臭死

你就廁

走啦 好唔好

老豆個牙醫話食前後刷都得

WHY NOT BOTH?

沒完沒了

Both既話你條問題問黎做咩

因為之前你未出現呀
伯樂!!!!!!

YES, HE IS

千里馬

疏入錯po 我出返去先

無依D煩惱 不嬲唔刷

臭呀 仲好意思咁大聲講!!!!!!

我反而覺得一浸牙膏味食野仲衰，如果時間許好我會食完早餐先刷牙。至於口氣問題，我就食前浪個口算，如果瞓前有刷牙同用牙線，我又唔覺得口氣會大得去邊。

唔知點解食完嘢先刷牙會好快覺肚餓

朝早唔會刷

個腸胃先係最影響
可能你腸胃健康

細個慣左刷完就要食野？

你擔唔擔心老左

擔心你臭

無人想gay你
想多左

朝早唔刷牙會聞到
成陣口水味

我無咩教到你
你大個仔 出去闖闖啦

仲要係臭

根本人類就無需要刷牙
刷牙係牙醫嘅騙局
你有無見過其他動物要刷牙？

你唔好虐待小動物呀

對牙齒最大傷害係牙菌膜

你有無見過其他動物打邊爐
食燒肉 bbq 隊可樂

應該點處理

其實我覺得打車輪可以代替刷牙

你識唔識打車輪架
打車輪目標係條脷唔係D牙
同埋D牙污糟既地方打車輪根本唔會惦

順便姐

最重要係唔好空肚食早餐

我空肚刷牙

外國人係食完早餐先刷牙
亞洲人係刷牙先食早餐

想表達什麼呢?

咁你都同我一齊乞食

第1:外國人覺得食完野啲殘渣會留係個口度
覺得食埋野再刷埋細菌
第2:外國人反而覺得我地先on9
朝早刷完牙用水浪口 啲水夠多細菌(因為未煲過)
除非刷完牙直接用漱口水

以前問過其他鬼佬

漱口水咁用 好快用完一支

又點呀 煩膠
落左注未

你住邊

sad

You bad bad

唔刷牙連早餐都有牙屎既味
樓主咁都忍到唔成盆牙屎當早餐食？

屌你 你盲架
我咪話我刷牙先囉
衝出黎柒

you shit shit

you onon99

you on 9 J

you on lun 79

you on79 on79 on7799

做乜

Teach me senpei

you on99 hihi on99 hihi on99 hihi

Little hum hum B

up乜77?

訓啦你

快點話我乖

you on 99

Thanks 屋妹

好嘔心 基佬

點解要刷牙先, 刷完食野都污糟
利申: 唔刷

喜歡腳仔

准許你親吻我的腳仔

你的腳仔無人想吻

快吻呀

准許你抱著我的腳仔睡覺

死gay佬

夜晚瞓覺係細菌滋生得最勁既時候

咁食完全冇糖份既野 就唔會影響pH值？咁照刷牙係咪冇事

以後唔訓啦

你食屎唔洗刷牙添呀

你真係好得閒

你一晚唔講野一開口會好臭
食早餐都無胃口啦

好似係因為牙膏既floride可以保護牙齒？

所以咪應該刷牙
唔刷牙D人 真係好奇怪

咩黎

You two

氟？ not sure